其實教育局你加油都講聲啦

你唔停課都出下聲叫大家加油啦
匿埋唔出聲真係

俾串魚蛋都冇

鼓勵式抗疫

DQ就快手

衰過HA

教育局忙住清算黃友
其他理得你喇
死減幾個黃友佢仲開心

取消教席又咁快手

加乜鳩油
防疫有漏洞 加油有春用

Edb忙住搞篤灰制度

郁所有黃老師

仲有忙住審查教材 強行奶共 刪減土共黑歷史

消失中